是靚晚 酥炸雞翼 配 炸台畜香腸

食肥你呀印度佬 定仔唔要你

拉

即刻入來支持印哥

是

有冇酥炸食譜

一定要炸得夠酥

香腸呢

致癌物，祝你早生腸癌

左下個舊,切咗片

好撚想食呀

屋企好多油？
炸完個廚房一定油淋淋

好熱氣 正

你媽確診

抽氣扇夠大力就OK

抽油煙機？

一定要加辣

抽油煙機+抽氣扇

台畜香腸個名改得好差

台灣農畜產工業股份有限公司
簡稱台畜

自己整？

其實要返工點整呢d手作仔
定係你hkme office?

牙媽整

想食

炸到同煎堆冇分別

唔怕喉嚨痛咩

正

炸野用好多油
仲要成日炸

定係用萬年油？

直播煮野食

今次真係幾靚

炸得好靚，金黃色

印仔帶我返屋企一齊食炸雞翼ok?

點解睇落咁dry,加椒鹽會好食

氣炸佢得嗎？

百里香係藍定黃

咁有心機自己炸

不了

人哋問食譜
你答佢要炸得夠酥

無表態

點解腸仔都要炸

巴定絲想你日日幫我煮飯

台畜

好正咁

叫D台灣人去研究下隻香腸係點整

樓主基佬黎